機場行動建議集中post

時至今日嘅局勢 可以睇到兩樣嘢 陣地戰我哋冇優勢 而快閃行動又畀對家嘅戰略同埋封鎖交通破咗 於是乎 我哋應該進行PlanC 就係機場行動
本人認為機場行動嘅參加者應該要有過夜嘅準備 一來可以作為長期抗爭 將機場運作長時間癱瘓 二來又可免於每次出入機場帶來嘅消耗( 包括體力 金錢 士氣 時間 etc)
如果各位有任何意見歡迎喺呢個post留低
利申:p牌仔

[size=6]核爆都唔割！][/size=6

所以仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

由聽日開始過夜

屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！

要考慮返機場點設防最好
我覺得確認有鬼就一定要捉

92罷工請扣春袋

對敵人仁慈=對自己殘忍

沉咗 p牌仔推唔到見到幫下手

推

夜啲先
推完行動post先

搵人租幾架泥頭車，倒d泥沙落馬路，同埋用車塞路，旅客同埋貨車全塞

你租比我睇

Push